[拋磚引玉]主權移交後，香港變得好bad taste

各位巴絲點睇
歡迎一齊舉下例

真是柒了

唔知再遲多幾年會變成點